[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (189)

斷腸人在天涯 留名

3秒開POST大法

Lm

好球

On9又係爆撚完我就停

lm

魚拉特

李城輸波贏角

又用bot

有咩買

曼聯迪基亞
你啱啱話我on9 但係曼城一唔刷角就絕殺 有機會追返個冠軍

李城五場0入波

長追對家

Mu上盤cashed

正氣我曼

法蘭克福入波未

3.5s

入未 法蘭

13。5 差少少 可惜

法蘭克福 有冇機

法蘭克福入未

13.5s 臨界點好在頂到
李城個gray係咁落底

賓菲加主W

法10.5 b or s?

角球都係最好玩

追撚到咩

法撚求你入一球

西甲個場好大雨

好人好姐唔買曼 財神都幫唔到你

客入先ok

Nigga盃直屌和有冇同路

1-0

Fake

Fake Goal?

想落大注小小追卡數 有冇清有心水指點下 求有愛關懷下

Diu

Offside

就上第五了

Yes Sor

fake乜9 快喇法蘭

奧沙1:0

皇蘇刷角未呀屌

皇蘇0:1

皇So

點解我會信你架

賓菲加-2

帕丘卡定普馬斯

普

賓周半大是送錢？？

法蘭

千幾蚊卡數洗乜賭呀
起office做2日冗員都有啦

賓半大
呢兩日未試過中半大

送錢比狗會

法10.5s?

識買了

12m？

邊隊？

法

幣在我係學生呢

法12m

Goal

goaaaaaaaaaaaaaal

benfica啱啱買唔切

Goal 法

皇So贏3-1啦

法 goal 唔好再入了

法10.5s

goalllll 俾多甩 法蘭

祝你好運

第6口 祖記盤

皇蘇11c派2個100

切得最入為出呀

賭波係本多終勝，無本補飛會好後悔

我既

LM

追左呢次數我都唔敢亂黎了以後

lmmm 28426424

我

全格

2:0

法蘭完福ng

皇so 反cup有冇得諗

法蘭克福俾多隻角來啊

屌你刷啦皇蘇

我買左法蘭多於2球 是否on9?

皇蘇果場大雨到

黑雨咁濟

大雨到咁都唔斬

皇蘇果場會唔會腰斬呢?

買反cup博腰斬

有冇手足知道法ft幾c

應該10c

而家10c補緊時

10c ft

快d多1c

入波啦賓菲加

想喊 輸突晒

達斯球單刀

岩岩0:0果陣有位巴打話追法蘭克福主勝加個2:0強
中撚曬 冇跟

4X1 斷西維爾
3X4全中 買唔到
好日都唔買角球 買完就輸

克羅話和好嗎

推哂落祖記盤 應該無伏掛

賓菲加半大已死

好呀

係咩有個巴打話拉素飛燕全格派200

買左皇SO[-1]主勝
同跟左光總克羅托內+0.5
點算好

1:0

請再講已死

皇蘇果場會唔會取消

紅埋

皇SO好大雨,你望佢腰斬吧啦

過多十分鐘再唔入唔方唔死

紅左特別勁OK？

仲有無買左咩未開波

非洲國家盃買佢唔和有無得諗

已出心水
真特盤
里昂
仲有場

克羅托內追和好嗎

求斬

斬啦斬啦

條3串3買左皇蘇角細 聖圖爾登同瓜達哈哈哈
腰斬左就變2串3
2串3唔係高賠率好on9喎

未完場

入左皇so角細 咁大雨點爆底

柏利斯天奴上盤

喂 賓菲加半大真係就死

比甲和波派200

叫就有

嘩 我叫咩有咩

巴勒莫第2球買唔買得過呀

唔刷角斬左佢啦

祖記果場點睇

買左小小

你做咩過左黎呢邊
下盤已死

皇蘇反杯是夢嗎

皇蘇反杯

呢個真死喎 打少個點追

黑鬼杯似和波打加時

澳職先會

巴勒莫主場係咪終於開齋

究竟西甲會唔會斬呢 有無巴打睇緊直播 大雨

好彩無串普馬斯半大

岩先諗住2x1 賓仔加普馬斯

All in 祝福me

皇蘇果場唔刷角就斬左佢喇

有綠人還我90分鐘決賽

祝你好運 咁大雨係中場打邊爐就啱
利申7.5s

點睇聖保羅

勇士

咁大雨點刷角

皇蘇5.5s

頭先買左星期日 34
皇家蘇斯達(主) 對 奧沙辛拿(客)
角球大細
細[8.5]@1.40

$ 100.00
互相祝福

比甲1:1

所以咪要腰斬囉

頂實

個位巴打派未

Lm了

真係睇唔到邊到大雨

多謝

原來之前精神分裂買咗都唔記得

祖記2.5大 點睇

Me

Gel

1-1

普馬斯好野

頂住⋯⋯同路

反杯有望

皇蘇

嘩皇so 又c又入波 7.5s頂住

撐大家反吸㗎 希望冇呢$20救到各位

大大財神爺巴打請留tg

恭喜

hkgqqbobo

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

點解唔買比甲 大

返7點留名

一買就3角 唔知頂唔頂到

點睇里昂

埃及冠軍？

黑鬼 埃及

你到底買左幾多條飛 貼下一張貼下又一張

same...開live睇唔多見雨

上面有6.5all in一齊鍛鍊心臟

埃及定喀麥隆

第一個都冇

點解你依家先講

埃及

克羅廢到到個點

Allin比甲大啦

-5c

唔係3點開波咩

埃及號

輸左你賠 贏左我賠

Trust u

上左船

巴勒莫

克羅無入球搞掂

+1

主下隊7頭

派我

多謝巴打

中先算

言重了

Sorry呀巴打
我見佢留言左好多次所以派佢
呢排晚晚叫cup都派左俾好多位
應該實有機會既

咁要留了

最後500訓身落左埃及
Fail就做職乞

乾乾淨淨咁90分鐘win左佢ok?

唔中拉埋你一齊跳

Why no me

Lmlm

大家一齊頂多20分鐘

走先

走唔切

Next time
Sorry bro...

最近成日係咁 和就唔攻 停角 比數一拉開就爆角

有無人跟左？

2:1了

All-in埃及

皇蘇2.5大cashed

保特fatfat了

黎多注下隊主

4.5 5.5角大主下隊

好勁

奧沙ng

嗱⋯⋯2:1

佢都未輸過

不了

俾C我！

你知唔知黑名單係邊個蟲蟲

唔好知

C

Cup撚左 做咩我會買角大架

馬會黑名單 ？

想派 皇so開到-1 派100

想追和要俾C是常識吧

係

屌5x1又斷 今次皇蘇半主
下半cup埋仲火滾

支持

3:1

Try me

派錢既威力

即有 頂住

lmlm

抽未

lm 28426424

抽我啦屌

50蚊-1就開到 200蚊盤就輸 屌你老母呀

買唔切我屌你

幫下你

仆街狗會

比數拉開了 訓身角大

今晚最後一注要唔要正氣祖呢

埃及主勝有冇同路

刷多四隻角黎呀 唔想又鋪草皮呀

3:2

小注下隊主

要
利申要左

nba

3-2

哈

求水

大注下隊主

還我血汗錢

仆街入球多過角球

今日出左好多

都未更新得切又多粒 唔好郁啲角就得

保特都係失手姐

4c-3

還你 就得

第六球主?????

大家唔好jer佢了

蟲蟲

皇蘇5.5大?

5c-2

3上

利迷

賭邊有中硬

呢期少上左添

4.5角大 goal

俾C我呀 連C呀！

認同

屌 馬會無得買 一開4.5角盤就無左

8.5s而家極度擔心

保特講下一隊入球要買入球大

祖定國米牙

出個陣得1.5賠買鬼咩

嚇撚死差d3-3

比甲大

請你一定要出水

Good

西甲

羊5百都好

戶口得10蚊

祖記求水

shigaaaaa!!!!!!

贏五蚊食雪鳩

有錢搏下下隊主

9buy la

祖記2.5大？

係咪都賭運

問祖記啦

仲要蝕比馬會

出黎救我呀shiga

奧沙攻啦 刷角入波啦 你要攞番1分

屌佢老母

得1.8幾邊撚個買

買得了西甲

On99

5.5s

刷多3c喇屌

樓上on99收皮啦

連c雅

買大小都有1:2

咁博命

串左3點果兩場半大 聖保羅搞掂啦 差比甲

蟲蟲話你pn9 反省下

6角

5角-2啊 皇家bb同 奧沙bb

賤種聖字頭

未？

無撚改錯

屌你老母好撚好玩？

聖字頭所有隊都on99

型啊呢句

個心都跳左出黎

聖約漢救傷隊

嚇死

6c

補時會有

呢隊好幫手來

絕交啦屌

聖伊天

召喚黑名單

hoball

埃及未有動靜

shiga快d救我

腰斬喇屌

聖保羅豬比聖保羅

波po好多戇鳩 走了

辣殺

停電???

點踢呀
腰斬喇球證

上半場叫腰斬叫到我聲都沙埋 仲要輸埋

3蛇挽留

玩流了

停電 戇鳩

我jer 返谷挽人狼算

停多次喇 腰斬埋佢喇仆街

shiga快西d救我 出現未

補幾耐？

比甲閉門比賽？

3

入左咁多粒 補3 唔識賭了

6c

葡超

快撚d完場啦屌

我上左ifc天台了

好撚緊張

5

屌你shiga去撚左邊

皇so ft 5c

比甲閉門造假嗎

想派都冇得派

潛 輸死左

完左

5.5咁都頂到?

痴線

cashed

真係好撚on9 連登波台咁撚低質架咩？ 6你老母角咩

唉屌 點降唔買反cup呀 點解呀

自仆影帝

有冇人派我

咁快搵我

訓教 唔想面對 起身中左找卡數
唔中都係腳踏實地做人啦
祝各位贏多d 晚安

埃及goal

埃及1:0

埃及hoal

5.5練心臓

冇瘋紀 走了

你又話你啱啱答完lift

比甲大波未

祖記主勝1.49倍咁高
係咪純粹因為太夜踢少人睇少人買先無咁熱

主勝 上啊

等緊半大

國米7連勝

再加上 有機會雙殺祖記

駁5到青了今次真係

1.49都叫好分

玩比分既個3個撚屌 希望你地買角細 爆一角 買角大 少一角 買入球大少一球 買入球細 多一球 買主勝 打和 買客勝 打和 買盤 輸半 買讓球主客和差一 買波強差一 講完啦

少年保特

不賭隊

手足唔好嬲了

點算好 買乜輸乜 屌

手足勿慌

不要低頭

準備針了

放鬆d啦=.=

打少左 仲有永遠都補唔到飛

但係對弱隊先7連勝

睇完陣容覺得祖記愈有機

愈回愈愛

勇士必勝

買老祖?

比甲開細拉蟲蟲jump 開大請蟲蟲食飯

想知國米陣算唔算齊，唔熟國米

🚭🚭

收到了大哥
半0全3定定驚

有人歡喜有人愁 贏錢既謙虛🙇🏼

半大全大會好啲

Bb有冇尿

跟左佢準備贏大錢

有次82分鐘有第一球
85' 1:1
89' 2:1
開心到me jump

蟲蟲 我

埃及等5.5

比卡超12m都射失就咪撚踢波啦

聖保羅半和我即刻自爆

呢d就高質

派200 重心

範圍內仲要追返馬會啲錢
追唔晒就無計
共勉之

追乜鬼
玩幾十元過引下就算了

中到天日入 how see

即場客下隊

榜首主場喔

如果開大D馬會做善堂咩

好耐沒賭球了

我比你 拿根亞不敗

幫手入埋

甘算了 二百元都5要

毒尿

之前玩開$10-20蚊注
買5中3都慢慢陰乾
所以真係不賭便是贏

對賭

要 想cash out 吃飯

10蚊5串1

香港食飯真係好貴 200 UP

g持利迷了

報假分好處
1:玩弄巴打嘅弱小心靈
2.玩弄完巴打嘅弱小心靈後 就可以睇人仆街
3:睇人仆街之後 自己仲可以贏錢
唉 現實

大佬 見到m子都唔開胃

一不買下體
二不買墨假

今日最叻都係中50倍 諗起扯左

我 ching勁

蟲蟲隊入未

好串牙

琴日有個巴打話抽中入100比我都好似無左件事了

有冇巴打入埃及第2球？

半0全3牙

食開二手飯

呢D 先好賭

半主

細

岩岩去食大家樂 執人食剩D 打邊爐

新手一問
咁樣買波膽是咪好傻豬

有

邊場牙 蛆?

回到本就唔傻豬la

有啲on9姐

D人會用黎過關

聖保 入多球半和

皇蘇未派角球？

0500

未呀

有排先派

即客ng到就推落去

咁主定細阿

屌你老母要補飛啊我

終於1c

典解唔派。。。

最近反手屌球

蟲蟲尿

琴日多特 等下啦

皇蘇5.5s 係咪cashed？

係 派我

彭美拉斯半主

Crashed

訓了

仲未識過關嘅感覺 跟親都斷

毒來

係咪仲未派

睇黎比甲皮己收

屌喇星 比甲真係唔入波

話說智甲有場有機爆冷

比啲信心啦青

針了

87分鐘嗰時個球場熄過燈嚟
應該唔關事呱

全大只需10'

未
投注種類 球賽結果
第一隊入球 2 奧沙辛拿
角球總數 -

馬會copy過黎

大波未

屌你牙 三丄

我立即

想你講

求聖保羅反cup

我也是醉了

G持

1 Anthony Lopes
13 C. Jallet
15 J. Morel
2 M. Yanga-Mbiwa
4 E. Mammana
21 M. Gonalons
14 Sergi Darder
8 C. Tolisso
10 A. Lacazette
9 M. Depay
18 N. Fekir

Just cashed

買左聖保羅-1

三上ching 你深夜先上水

2:2 臭閪

唔使屌女咩佢 日撚日船P

小注怡情

想join了

魯芬死左

你有冇佢咁高咁靚仔咁有錢賭術咁精明先

跳了

聖保2:2

入多2球

我諗成個高登同連登三上同高兒最靚仔了

U刀令

屌撚到氣咳 比卡超頂實

心地最好 相由心生

聽日696會唔會強陣打黃蜂？

又jer

想g

唔好聽佢地講

我又矮又毒又冇女又柒

我串左-1

豉油就不了

Yes

逢六日就去船p屌女神

聽講豉油是個mk子

輸左好多 好唔開心 又jer番夠本

輸幾多

比甲半0全3我自爆

好

一早有你相拉

Mk妹

等睇點爆

比甲半0全3我切 屌重注左架

我出世到現加都無自拍過

想針了

半個月人工

哈 格食格 贏唔到就係贏唔到

保特係唔係聽日放假

冇人賭祖雲達斯嗰場？

下盤

1:1 完普馬C

2C

點賭唔識賭了

2017/02/06/035217_6316fef09448cf6ad5adfd1087fd87a4.jpg[/img]

唔係

屌你唔訓

對咗

邊到睇魯芬死左

聖伊天x大學x拿根亞x大學

魯芬走左 冇心機賭

上盤 以走盤搏全格

P8今日生日

Cdrive

蘋果

一樣諗法

Link

[q uote]
Cdrive[/quote]

針了 up唔到

差不多要瞓嚕

樓下貼飛

差比甲大波 幫幫手啦

rip

買了里昂 大家睇路

認真架
？

新聞都有

光兄why sad

Sam road

真

利申：半全場仲有買埋主-主做保險

唔開心過輸錢

DYBALA -DD

再冇得魯芬急轉灣

1 接納

5316 讓球 星期日 43
聖伊天(主) 對 里昂(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.79

$ 200.00 $ 200.00
2 接納

5317 入球大細 星期日 43
聖伊天(主) 對 里昂(客)
入球大細
細[2.5]@1.92

$ 200.00 $ 200.00
總額 $ 400.00

gogo fight一擊即中痛不是痛

能得利

你半全場買和-主
半場波膽又買1:0 2:0想點
你波膽個個都買到入球大 做咩唔一野轟落大波波

全中好嗎？
是我不懂得欺詐

無人9up了

祖1-1國

買完里昂又覺得係聖伊天贏
係咪犯賤

3c

里昂

屙屎
聽朝起身數銀紙

1:2了

比甲立即入波 半0全3

彈app又再打過
因為試過無神神開1-0瀨嘢

如果半全場開和-主就可以抵返晒啲支出
盡量試下平衡，或者個人無乜信心

國米差小小

比甲 我屌你老母

有無人知聖保羅個邊點

比上邊啦

跳先啦 比甲大

有些事 我都已忘記
但我現在 還記得

Jump得

在一個晚上我的母親問我
今天怎麼不開心

see you in paradise

保方個樣

加甜thx

我說在我的想像中 有一雙滑板鞋

聖伊1:0

半場1:1全場1:2咁點
你買到咁都唔係想贏錢，意志娛樂姐

波台痴漢邊個來

好似好勁咁

想做徒弟

不知道了

賣料狗

想做

比甲班撚樣想點 60' 1:0 65 1:1 70 2:1 OK

跟過幾場馬係準
之後開d鳩tips伏人
水晶宮-1個d
放埋tg賣料

90+1 1:0
90+2 2:0
90+3 3:0

82' 0:1
86' 1:1
89' 2:1

點樣先可以做

里昂搞乜柒

幫比甲開年了

想買黑鬼盃角大又有屍

我屌你老母我個第2球埃及

睡覺了 手腳們 加油

嘩屌 埃及失波

發現自己 = ON9
買NIGGER盃反CUP 100蚊
客NG 40蚊...中左先岩岩回本 屌

咪撚反cup 埃及快撚啲入多粒啦屌

夠膽咪反cup囉

輸左成晚 終於中一注NG 雖然得40蚊

伊卡迪踢波用下個腦啦屌

燒味大師c87

爆角了 唔開心嗎？

Leon半場反杯派一百比蟲

6c 祖

On9一講完就2-0

3連角 我屌..

Lyon

國米33號係柒既點

只要柒一次就gg

神龍

祖1-0

古亞達度

無限爆角 比祖記一轟

祖goallllll 入多粒

仲好
國米仲會繼續燒味

10.5 ez money

國米試下追和

唉 冇乜心情玩

會唔會開出12.5角大 好想追數

祖記好波
入多對面幾粒

埃及入下波啦屌

瞓了 瞓醒我要見到祖2:0

試下3:0

反勝得唔得啊

Leon種廢

其實除左呢球
國米禁住祖記黎屌

咪係

反cup

NIGGER盃...

唉 喀麥隆絕殺

好彩冇買好大

里昂輸還輸 冰封入球等我打個和算啦

垃圾埃及

I bought cup 14.00@100
.

勁

中哂

真係求派 換運 手足 連登有愛啊

it's not yet finish.....

求派

值派啦

好波喀麥隆

埃及走盤都唔撚得

輸左成晚估唔到會中反cup
由輸突變+400

點解仲會有人咁傻豬買埃及
上場對家都炒佢啦
利申 上場埃及苦主

都黑左幾多球角去

9c

派我 轉運

買定

不如聽日先講

點解唔睇好橫bin?

咁就10角

驚黃就換

11角

11C

睇死佢開唔到15角

感覺

10.5 2.2 去邊到執

咁高水？

祖記整多粒ok?

sorry各位 仲追緊數
如果我條過關中的話我會派
但機會睇黎好微了...
3x1
祖記
柏利斯天奴
天主教大學

柏利斯天奴輸緊粒

跟

Lm 一定得 請你一定要派我

天主教我都想買

三上三連post

重要的話所以要說三次

天主教大學上盤值得追棒.
但新季 同埋個陣好似唔係太得

墨超呢期瘋狂開下盤 瓜達拉哈拉狀態又低沉 博客隊下盤

然後1點鐘果場 696有心踢必然可以炒到bee 5,6粒
但日盃好鬼 似下盤...

睇法得咁多 祝大家順利

蛆整多粒啦

追和

無左個CASILLO姐
仲有古迪亞利斯

同埋696 想買角多D

集氣

仆街蛆停左角

祖記炒唔到國米啊

g持

12.5 2.08

柏利斯天奴主場輸2粒.......完.....
好似琴日隊華西

On9 停30分鐘角

唔通你又cashed

12C

13C

勁啊你 13了

比多2個中埋個5倍啦屌

買咗15.5 jump

唔好啦 祖記入多球 完場啦

14C

黑哨

紅左唔比十二碼 咁紅黎

今晚總結輸左 再加油

連豬四注 cashout保平安

係袓禁區紅 比十二碼邊隊

一齊

球證

係咪呢⋯⋯
好撚邪
好在冇買讓球咋

屌你老母球證比張黃伊卡迪啦
嘈咁耐都唔比

應該唔好比紅 咁樣下場可以買國米

下場打安玻里
安玻里本身都無乜角

下場飛左佢等 19號果場算啦
Sun 19/02/17 SEA Bologna
19 : 30
Internazionale

拿x天巧5巧呢

Lyon 半二全二 屌

巧牙

真飛
甘不買了

Rc都全二了

咁又豬左1k了

停一排先啦

拿根亞2.5串天主教半大好冇

岩岩allin左拿根亞

蟲b 5瞓

屌

三b

好想買半大

但秋季第一場

買了天主盤

上季成輪大波 無一場細
檢到傻了，一有智甲9buy大都中

對高路高路兩場都細

覺得客好撚廢

2:1 3:0算啦

個大比狗買

小球半主crashed

話jo反手

Me allin jor...,

Lee dao 5 lau yee wo ga

反你老mo

一齊反佢老母

好彩係fake goal
Fake完對家入plz

Real goal

嚇屎寶寶了
傳不傳

咩係傳不傳

說不說

好想屌學生妹呀

屌到厭了

5G乜9

準備落樓去中學門口𥄫了
𥄫完去飲個菜之後去圖書館繼續𥄫

有咩用 都睇唔到入面

好過無既

仲諗緊買唔買好

買了主盤 一齊嗌

落到2.20

邊個大注

避la

避了

祝贏

等696

365係咪忽撚大左

天主教大學變左米拿羅斯,第2隊波黎喎

瓜0-1拿根亞
客隊角球直入

G

天主上盤已死

利迷子陳日有冇buy西方我車

瓜達上盤已死

直仔你唔講既

死左九十幾世啦

Gd 摩寧

1 5 西方快車 莫雷拉 蔡約翰 121 9 3.2

紅左特別

拿根rc

天主教呢隊閪波點淨贏兩球呀

中左伏 買左750
入一球輸半都好
好彩大注左拿根亞

大學唔半大
憑咩讓咁深

早起的鳥兒有錢乞
天主教贏全格盤最快lm個個派一百

派錢無人要 sad

慢咗了巴打

你自己lm 最快

拿根亞超重心中

智假大波ok?

Gun左

1-1 報驚

Gel頭牙拿

頂多一分鐘

365 好準 個下隊入球先得5倍

知錯

拿根亞cashed

比卡超

嚇撚死咩

天主教入未 屌你老母

想起機 有料嗎

中場點入波

日乙 小賭咪算
垃圾波一堆

幫我屌天主教

垃圾波真係不了 仲要垃圾盃
岩岩冇買曼聯又冇買法蘭克福表示心痛
里昂又半二全二

屌教會。。。 不了

屌下啦 天主會保佑你

打救我點算

我屌 柏利斯天奴

😒😒😒

+1 2.05

智假大波 100

😭😭😭

ok

食個靚早餐賭到1點

要留了

賭賭賭 好撚鐘意賭?

... 唔賭有咩做

讓球半 點解我會買左

今日天氣幾好 出去行下

不了 可以去邊行

點贏盤牙on99甘

馬會

696一定要開-1

貢早既 辣殺獌5入多兩球

你岩 去禁錢先

呢d閪杯 全出副選去hea下練下新仔 咁都買？

十點買乜～

順手過多100比我

100 q 咁平 有伏不了

陣都未出你又知出副選

可能佢係696教練

幾點有得投注

無了 咩都無哂啦😭😭😭

696 強陣

拿根亞贏1500 天主教又輸返750

天主教絕殺我一陣念兩篇天主經

天主教 12m

係唔係12m

696 主場踢 加有直播
肯定強陣

12m！

1:0
天主教俾多球！

快手入多粒

Goal
一叫就入，一陣念返兩次天主經先

爽手入多個

都要睇個盃佢想唔想要
上場對橫濱個陣咪係佢會出既陣

笑左

輸半都好

上盤終於有得輸半

又想燈696

米笑人拉😂😂

南美開咁多下盤做乜9

買對面please!

利迷子

5104 06-02-2017
04:29 過關 讓球
2X1 星期日 45 柏利斯天奴 (主) 對 康塞普森大學 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期日 47 瓜達拉哈拉 (主) 對 拿根亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.86 $
屌你老母智甲

有冇料

7 jor kirshima 唔係kashima

預計一陣有場0:0

又係個學界垃圾場

巴打依幾日汁好多

我肯定近排出面開D 波POST 搞到唔少學生哥D 新年錢輸鳩哂

吊你牙 唱我

早晨

琴日贏返星期五啲西波
仲輸10k..
有冇大蛇指點迷津

10k 係幾耐既數

晨咁早就返左去摺拉巴

CHING 下下10K 一注 點玩

比卡超w

咁勤力 贏唔少啦

依隻馬仲廢過你

廢過我好正常

豬到pk

琴日一訓 醒左已經差唔多跑完馬

曼聯救全家

Sleep is for the weak

呢一訓呢你唔洗豬

曼聯讓-0.5/-1 真係要買
讓+1以上可以對家

唔洗抖足精神咩

我要求轉倉
早排去台灣玩住賭 一條飛都唔中
輸下輸下就咁多
返香港所以要追數